藍屍呢張文宣

好似冇咗之前嗰種核突風

------

時代曱命，即係曱命時代

【國際路線】全世界印依款標語

佢哋d長輩圖呢？好掛住